在這裡死了的話，就說明我只是這種程度的男人。

尊重噓

刀劍世界第一

btw呢句唔係one piece㗎咩

火影

卓洛講㗎喎

仲話死忠